asus B85M 著燈係咪代表一定冇問題？

如題, 試過換個火牛都唔得 咇都唔咇下

負皮完教下路啊 我真係唔識

咇唔咇，着唔着燈，同用唔用到無直接關係

只可以話着燈既話火牛出問題既機率細d
咇既話，你無插Speak就唔會咇

係本身用開，無啦啦壞左？

之前開機有咇聲？

一直用開, 開機時完全聽唔到任何咇聲
風扇唔郁, 燈有著,
試過換另一個正常火牛都係同樣情況
係咪老母板壞？

基本上壞cpu 板 ram gpu都有可能有你咁既症狀

你本身有幾多條ram? 有無graphics card?

1條ram
有
但呢D出問題會令到風扇都唔郁咩？
我觀察係好似冇電到咁
全部野拆曬出來插過都唔得

Sorry睇錯風扇有郁，咁應該9成係板了

我用b85m gamer係冇聲㗎喎, 你係發生咩事

我意思係如果其他硬件有問題時D咇咇聲
平時正常開機都冇聲

多謝先

你無插speaker既話係點都無聲的

其實係因為塊板冇蜂鳴器

古董電腦先會有

你係咩風扇唔郁？

係
你覺得係咪老母板問題多？

唔識sor 以為有

我係問你邊一種風扇？ cpu風扇？ 機箱散熱風扇？

其實無論死ram又好，死顯示卡又好

其他風扇都會轉，所以應該係板

會唔會係死風扇

死風扇會有畫面的

如果我冇睇漏, 佢由頭到尾都只係話風扇唔轉, 好似冇講過話冇畫面

咁如果有畫面彈個cpu fans error
樓主唔會on9到上黎問掛

雖然唔太識 但都未咁弱智既

部機完全開唔到機
cpu 風扇 火牛風扇 display風扇都唔郁
hdd ssd 都冇聲
得底板盞紅燈著